SIZE64ITER0PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.00682119
SIZE64ITER0PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.013764
SIZE64ITER0PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.00469019
SIZE64ITER0PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0101507
SIZE64ITER0PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.085164
SIZE64ITER1PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.00691384
SIZE64ITER1PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.00412759
SIZE64ITER1PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.00474869
SIZE64ITER1PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0201242
SIZE64ITER1PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0593569
SIZE64ITER2PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0167579
SIZE64ITER2PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0136329
SIZE64ITER2PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0129166
SIZE64ITER2PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0105156
SIZE64ITER2PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.0493941
SIZE256ITER0PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.385734
SIZE256ITER0PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.205006
SIZE256ITER0PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.254153
SIZE256ITER0PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.232724
SIZE256ITER0PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.2307
SIZE256ITER1PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.383521
SIZE256ITER1PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.204795
SIZE256ITER1PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.212525
SIZE256ITER1PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.19817
SIZE256ITER1PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.237471
SIZE256ITER2PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.381542
SIZE256ITER2PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.206629
SIZE256ITER2PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.313484
SIZE256ITER2PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.21076
SIZE256ITER2PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 0.220588
SIZE512ITER0PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 3.01924
SIZE512ITER0PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.62069
SIZE512ITER0PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.70239
SIZE512ITER0PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.52723
SIZE512ITER0PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.48321
SIZE512ITER1PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 3.03735
SIZE512ITER1PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.62699
SIZE512ITER1PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.71829
SIZE512ITER1PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.59863
SIZE512ITER1PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.52744
SIZE512ITER2PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 3.03787
SIZE512ITER2PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.62035
SIZE512ITER2PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.70802
SIZE512ITER2PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.53621
SIZE512ITER2PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 1.48575
SIZE1024ITER0PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 24.2175
SIZE1024ITER0PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 13.632
SIZE1024ITER0PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 17.5537
SIZE1024ITER0PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 17.0411
SIZE1024ITER0PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 15.6905
SIZE1024ITER1PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 24.283
SIZE1024ITER1PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 13.6528
SIZE1024ITER1PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 17.3591
SIZE1024ITER1PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 16.9685
SIZE1024ITER1PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 16.049
SIZE1024ITER2PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 24.3127
SIZE1024ITER2PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 13.8566
SIZE1024ITER2PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 17.422
SIZE1024ITER2PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 16.8256
SIZE1024ITER2PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 15.899
SIZE2048ITER0PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 311.148
SIZE2048ITER0PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 153.725
SIZE2048ITER0PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 173.584
SIZE2048ITER0PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 150.123
SIZE2048ITER0PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 146.713
SIZE2048ITER1PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 321.288
SIZE2048ITER1PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 226.561
SIZE2048ITER1PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 179.43
SIZE2048ITER1PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 171.289
SIZE2048ITER1PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 147.195
SIZE2048ITER2PROCS2
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 290.001
SIZE2048ITER2PROCS4
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 229.501
SIZE2048ITER2PROCS8
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 180.848
SIZE2048ITER2PROCS16
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 169.861
SIZE2048ITER2PROCS32
Starting timer...
Ending timer...
Correct answer: No
Time: 147.476
